我唔係冇試過，我試過日撲夜撲...

但係前面嗰班人呀，佢地識踢波識入波咩?!